結論 : 淋病不封關, 全港大三罷, 自我隔離!

死性不改, 連公共衛生都係政治考濾, 講黎都晒氣
我淨係知出邊好危險
我啲口罩用一個少一個
留係屋企係最安全

無撚錯！政府收埋啲口罩比大陸！由得市民食炒價幾百蚊盒，我仲點返工

等緊誠哥好消息

等睇港豬命都唔要準時返工